有冇巴絲好鍾意裸睡？

上網睇過有人話裸睡係健康嘅，可以放鬆身體唔駛畀衫褲束縛住，但又有人話裸睡會令細菌入侵皮膚或JJ鮑魚引致疾病。
小弟會喺自己屋企同五星級酒店先會裸睡，覺得好撚舒服，瞓得好好多，起身臨出門口先著返衫，大家有冇裸睡習慣定係喺屋企就已經赤裸裸咁周圍走？不坊分享下？

裸睡好難訓得著

我一祼睡成晚就會扯住訓

一個人住, 除淨條孖煙通, 唔可以裸睡, 因為有養貓
會奶J同抓jer

利申: 著衫係訓唔著,冬天都係

慣咗祼睡就會戒埋搖柱
去小便都會用紙巾抹乾
依家冇再祼睡
但着輕身衫褲訓 skip 底褲
爽

可能係唔習慣，習慣咗就好易瞓著

習慣咗
係唔祼訓唔着

靜係著孖煙通訓

養寵物就真係唔好喇，見過有片啲貓狗會咬J

係咪有鹹魚味呀？

正

之前有陣時同條女扑完d貓會上黎聞,佢地聞完會呆左咁嘅樣

點都會著條孖煙通
純裸睡怕整污糟張床

好鐘意
但要自己去旅行住酒店先可以裸睡
同屋企人住

我都係

成日諗如果裸睡途中夢遺點算

沖涼洗嘢囉，可以點？

平時一返到屋企一定即刻鳩fing fing

羽絨被 + 淨係著底牌訓覺

我大你一百萬呀

冇人係到會

裸過睡真係返唔到轉頭
冬天裸仲正 俾一張大被暖暖咁包住

以前我試過,但唔夠1分鐘已經頂唔順一定要著返先訓到

淨著底底訓